%% +++++++++++++++++++++++++++++++++
%% Einbinden von Paketen
%% +++++++++++++++++++++++++++++++++
\usepackage{longtable}
\usepackage{geometry}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{ae,aecompl}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsthm}
\usepackage{amscd}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{listings}
\usepackage[dvipsnames]{xcolor}
\usepackage[german,ngerman]{babel}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{rotating}
\usepackage{float}
\usepackage[
	pdfauthor={Vor- und Nachname},
	pdftitle={Titel der Arbeit}, %mit Umlauten kann hyperref nicht wirklich umgehen
	pdfsubject={Bachelor-/Master-Thesis, RUB},
	hypertexnames=false,
	pdfdisplaydoctitle
]{hyperref}
\usepackage{url}

% \usepackage[automark]{scrpage2} % deprecated
\usepackage[automark]{scrlayer-scrpage}

\usepackage{bbm}
\usepackage{array}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{threeparttable}
\usepackage{pifont}
\usepackage{placeins}
\usepackage[]{caption}
\usepackage[normal]{subfigure}
\usepackage[percent]{overpic}
\usepackage{multirow}
\usepackage{pgfplots} 
\usepackage{filecontents}
\usepackage[bottom,hang]{footmisc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{microtype} % Verbesserter Randausgleich bei Silbentrennung

\usepackage{csquotes}

%Bib-LaTex (aus https://de.sharelatex.com/learn/biblatex_bibliography_styles)

\usepackage[		
	style=numeric, 	%stylename = {numeric, alphabetic, authoryear, authortitle, verbose, reading, draft} 
	%sorting=none
	sorting=nty,		%nty: Sort by name, title, year; % nyt: Sort by name, year, title.	
	backend=biber,
	maxcitenames=2,
	maxbibnames=99,
	natbib=true,
	%citestyle=authoryear,
	%bibstyle=authortitle,
	%dashed=false,
	%uniquelist=false,
	%uniquename=false,
	%urldate=comp,
	%isbn=false,
	%doi=false,
]{biblatex}
\bibliography{literatur} %where citavi_Export is the name of the bibliography .bib file (e.g. MRKLiteraturExport)
